一人一個出道好紅但好快消失/被遺忘嘅藝員

如題

鍾一憲&麥貝夷

個陣兩個合作幾首真係好紅，一下彈起。
但宜家

GEM

關楚耀

d大陸人好鍾意

以前都唔算好紅姐

林欣彤

趙頌茹

天堂鳥

羅力威

On9年

側田

香澄遙

陳奕迅

去迪士尼做足準備嘅Jacky仔

浸大E神

kellyjackie
好似係咁申

kellyjackie

now

TVB尋秦記果個小雪

btw 唔知新一代00後仲識唔識周永恆

TL

未入黎都諗起佢地

大陸紅

大陸好紅

尻永痕

撚有叫有人識 邊紅
Gem eason 的士陳依啲先叫係大陸紅

傅

佩嘉

你當我甚麼 個陣有好短暫

光頭田成日上d歌唱節目

Jc?

台灣人都好鐘意

兒夜姨野以夜儀野 嘅發起人

符加俊 唔係打士碌架果位

立立

陳慧琳個細佬

啲歌愈唱愈核突

Boyz

小肥

動漫maggie
仲有個叫Suki改名車仔嗰個？

洪卓立？泳兒？鍾舒漫？

香港人都鍾意

Faith

Him her them